我以後搭地鐵一蚊都唔會比，我理撚得你查咩飛

小童飛都唔想諗

直接爬閘算，好似d南亞狗咁

有查飛狗就跑，理撚得你

得我一個做冇用，我希望係一大班人做

好

發夢定係故事創作？

留名睇

我做2蚊西

俾d骨氣啦，又要屌又要搭，十足果d一路屌tvb一路追tvb劇集果d人

故事黎姐，我奉公守法，邊會啊

我怕地鐵有咩事故

幫人禁緊急制姐

Ching,好多窮人學生哥冇得選啊

香港咁多精神病人拎白卡

我覺得用2蚊唔出奇

我都唔比，但係慳返會捐比義士，想問有人搞左未

搞左個基金未，一人一個月幾百車費捐比義士都夠晒數，又唔係自己錢，捐出黎又證明唔係貪嗰d錢，淆底派無咩理由唔做

推

岩，急比義士打官司都要

政府會補貼正價

所以實際要跳閘先會令狗鐵仆得快啲

從來只用特惠/$2
狗鐵根本係港共爪牙
多次封站/飛站
琴日打人都唔肯閂車門

長者百達通係咪就咁買就得？

之前有po話西九龍高鐵站可以就咁買

唔洗架
一般客務中心有得買,直接去買就得,唔洗任何證明文件
要比70蚊,張卡入面有廿蚊

$2 用戶